求下你唔好搵我 唔該你放開我

唔好再搵我 求求你 放開我 同你一齊好辛苦 唔適合就係唔適合 唔知點同你相處 我發現已經對你冇以前既feel 已經唔想再拖落去

玩弄感情正仆街

一齊咗幾耐呀

最後點呀？

sorry 囉

有些似我曾經講過的說話⋯⋯
我好後悔⋯⋯好後悔⋯⋯

夠膽就照直同佢講

分手啦，仲講

巴定絲

直接同人講，唔好拖住人
有膽追女都要有膽飛女

你到依家都不斷認為我係到發脾氣 係我無理取鬧 而今次我真係諗得好清楚 我真係已經唔想同你一齊 唔想呃自己唔想呃你 我真係接受唔到自己再呃你話我愛你 我同你一齊有3年 但依一年我發現我越黎越唔懂得如何令你開心 無論我做咩你都會鬧我 覺得我煩 我冇話我冇錯 我係錯 所有事都係我既錯 我知我係好仆街 我對唔住你 但我對你既感情真係冇曬 由你打我果日開始 我就已經唔想同你再一齊 我覺得你好恐怖 你有挽回我 你有對著我喊 但我真係接受唔到你打過我 心裏面一直有條刺 我唔知點樣同你再行落去 我有時連見都唔想再見到你 我求求你 我真係求你 唔好再搵我 我已經唔愛你 請忘記我依個仆街

我係 ⋯⋯但我真係真心鍾意過 我以前仲想同佢結婚 但依家⋯⋯

我知我依家講咩你都聽唔入耳 你不斷打電話比我 我唔接 係因為我唔想再咁仆街落去 又再呃你多一次

樓主巴定絲